CSL 10月完約，想要轉台無限plan

留低價錢，tg/ email
我會搵你

無限plan

電訊台幫到你

有無smt sales?